以前連登仔吹到hulk 無敵咁濟，點知....

打落去Thanos度連血都無滴，Thanos連石都唔駛用用力量加技術將hulk壓制
基本上hulk唯一打得贏既係得Loki, 連hela隻狼都係要靠推隻狼落瀑布先贏

MCU弱化角色是常識吧

睇戲唔好咁認真

we have 哭!!!

Hulk同thanos身形差唔多
Hulk真係靠蠻力為主
但thanos除咗大力過hulk之外，啲格鬥技重要幾勁
啲拳又快，勁過hulk都好正常

漫畫同戲根本兩回事
難為班marvel撚話電影弱化咗登啲角色唔抵

雷神三入面連冇鎚嘅雷神都唔夠打，垃圾

其實hulk力量來源係乜

有睇翻少少漫畫解說，hulk其實可以好柒勁，只會同 rage有掛鈎，唔關技術事。

全盛係可以毀滅地球。

Rage

會唔會連美國隊長都打得贏依家嘅hulk

依家隻hulk又淆底又驚青，不打自敗

心態，Marvel 心態王

奧丁係套戲又係垃圾到爆，講到奧丁係thanos 之上，但連loki都贏唔到

因為當年hulk係用緊雷神去iron man去比較

明明就兩個項目
班美漫毒撚成日自己拎漫畫嚟補充返電影啲野
痴撚線公司

奧丁真係垃圾 死老野

後面Titan 星果到反而冇咁屈

身型同力量無關架bor

marvel

成個星球扔鳩im都唔屈
幾條友盡哂力圍毆佢先差d除到佢隻手套 加上劇情需要

Thanos無心殺avengers 喺titan同wakanda都係
佢嗰陣已經起碼4粒石

係 如果佢要出手 成班友根本冇反抗嘅力 所以唔係唔屈

兩者都係力量型啵，點會無關

唔夠打閃走就得

唔計石應該都係得thor wanda ds打得贏佢(wanda ds仲要無thanos咁高戰鬥力)
始終thanos唔似squidward識魔法
以佢力量同咁厚血唔使石都可以秒其他avengers

thanos 精神力咁高, d 咩魔法都唔會贏到佢啦
你見佢手下玩到念力咁勁都要驚佢

但魔法真係太屈
Thanos無石再勁都係得物理攻擊
Ds用portal已經可以令thanos falling for 30 minutes

可能squidward驚淆佢有石
佢唔係比人陰佢都有信心贏哂im spidey ds
其實已經好勁

由thor1已經覺得thor係咁多個入面最勁 厚血高攻有耐力 識飛有範圍技 有專用武器

講真，佢比人控左場係到成分鐘，真係要殺佢死左好耐，仲係到慢慢除手套。

loki 呀？

I mean 可以用同樣方法
Ds仲有好多唔同法術可以招呼thanos

反而冇乜人講ironman果個納米科技
超屈機

其實點解會咁
雖然我唔係marvel迷 但心中認知hilk係真係好撚勁
近乎打唔入打不死咁 但今次真心好垃圾
而thanos同佢打嗰陣重好似用左啲格鬥技咁
輕輕鬆鬆屈佢機

貓仔套甲都係啦 都好屈下

Hulk對其他身型細過佢嘅對手 基本上屌打所有人
除非好似thor咁有神力有武器 唔係嘅話我諗就算im/ca同hulk打 個下場應該好似loki咁俾佢捉實走唔甩fing嚟fing去咁屌打
但對住thanos 好似上面師兄咁講 hulk出哂蠻力幾高物攻都冇用 thanos係避開哂hulk嘅攻擊 以技術性壓倒hulk
我諗論蠻力嚟講thanos有機會弱過hulk 但唔會差9條街嗰隻 所以加上thanos走位咁撚勁 輕鬆贏係絕對有可能

Marvel大撚把角色可以毀滅地球啦 有乜咁特別

hulkbuster 係咩黎？
im冇咁廢

其實hulk唔變身，係因為係雷神3個陣，佢有講話地球人唔鐘意佢，所以佢死都唔係地球變

有心殺就一早死哂，只係佢想隨機殺一半人

盲撚咗？講身型細過佢嘅對手 我夠知hulkbuster好撚好抽
Im出哂所有machine+hulkbuster射撚到hulk瀨屎都得嘅其實

其實我唔明點解唔量產hulkbuster 打到全部人懶屎都得啦

niggerman好似都有整過bulkbuster

如果black window死左佢應該會變avenger最強

Avg3入面Thanos仲可以直接用力鬥力，夾硬掰返開Hulk隻手去反擊，之後Hulk就俾佢一套拳加一下摔K.O.。

即係目前Hulk唔止技巧上輸，連力都輸埋

black window

班人點解唔返動漫台
有啲post根本唔關電影事

唔洗死
下集鷹眼出番打個車輪即刻變綠都得

好似係 自膠

其實唔太明點解 Hulk會去另一個星期

唔弱化又點show到thanos咁勁
成套戲就係要令到你有絕望感覺

Thanos係識英雄 重英雄Ge人黎
而且IM同Spidy 個感情好好

想知 天啓同滅霸 實力係點

天啓充其量未剩係識自我復原同大力少少，thanos埋身一拳都唔知飛左去邊啦

Thanos目標都係阻佢者死
係要做終極仆街一早用力量寶石打爆哂啲星球

明明漫畫同電影兩個世界觀
有咩好嘈
要嘈咪睇返漫畫囉
電影未出到呀

雷神太撚勁

其一啦
同埋知道打唔贏, 點解仲要幫你班地球人打

不過hulk個角色變到好似同banner兩個人咁
仲會互相傾計wtf?

今集有心唔俾hulk岀黎屈機既，明明普通人狀態衝岀去俾人射兩槍插兩刀都會即刻狂怒變身，硬係要俾件hulk buster佢表演仆街

不嬲都係兩個人格 唔係咩？
Hulk還hulk banner還 banner

本身都已經由頭綠到腳指尾喇

又被劇透 未睇嘅

不嬲電影漫畫2回事來
唔係點會分Earth616同Earth199999

電影定漫畫先 2個差好撚遠

Marvel入面Thanos高過班英雄幾班呀阿哥

打hulk嗰陣好似有用力量寶石

利申9up

今晚有復仇者連盟2
睇左3冇睇過2

漫畫入面hulk最勁果時係咪架飛船爆炸死全家之後番地球報仇果時?

你自己戇鳩都有得瀨人

如果一開波佢無攞到空間石
DS根本可以屈死佢

一路都覺得新既mcu唔係幾鐘意hulk
成日搵佢黎做笑位

設定上 冇手套既thanos已經係勁過神級
有手套就差生命法庭少少

Hulk ->>>>>>>>>>>>>>>>>> Rulk

屌你搵bp教banner 格鬥技啦，唔識將技能互傳

屌mcu拍hell未，想睇堆demons 魔法大戰

應該搵 奇異博士 教哂所有英雄用魔法

屌你收皮啦 未睇乜po都唔好入住啦

唔係吹,原本係漫畫講到明無極限
只要憤怒存在就力量就無極限
所以hulk 係 BUG 黎

ghost rider 都係BUG 黎,呢2位就算打唔贏你都唔洗指意殺死佢
唔計 marvel 大屠殺版本 ,或者zombie

亞當術士會唔會拍個人電影?

射一下珈瑪射線就
勁到無極限

人地辛辛苦苦修煉個d.....

睇上腦既連登仔笑9睇上腦既連登仔

Strongest avenger

火巨人都當佢R痕

會唔會係日本人拍果套

又量產機器人 avenger2仲衰唔夠

2都唔係衰量產

記得佢浸完浴起身雷神話佢太暴露

整完又唔知點樣俾人攞左咪死

以前成日覺得有咩事出Hulk 就救世界
自從雷神3 被Thor 做低左
就開始無呢種感覺
依家真頭覺得佢三流
打又唔係最好打
用腦又唔得
仲要淆底

同感
avenger1同2果陣覺得hulk會係最後既必殺武器
呢家佢極其量係出黎r助攻

哭唔係珈瑪射線咩
哨兵就啪藥，其實只係道友

想知邊一本講佢死全家

呢個只係漫畫解釋

電影只係略略帶過佢嬲先可以變身
冇話過越嬲越勁

戇鳩仔

佢今次係驚咗先唔出嚟 thor 3已經知佢係細佬仔

人地踢緊上港搵大把錢

想知係漫畫入面hulk係唔係最強
連生命法庭 超越者 one above all都唔夠佢黎

你攞三個封咗頂嘅嚟比仲點比姐

Hulk個setting話冇上限

From wiki

超人般的強大力氣、擁有近乎令他永不疲勞的超強耐力與體力、足以躍出地球大氣層的跳躍力、近乎無法被摧毀的身體和超級癒合。力量方面，他在非憤怒狀態下的力量也能達到至少1500億噸，在秘密戰爭中挺起過一座1500萬億噸的巨石，亦試過曾在一個瀕臨毀滅的星球，跳進其內部拉扯住兩邊的星球板塊，把星球強行拼回原狀來阻止它崩潰毀滅，他亦試過以蠻力打破維度障壁。他的身體能夠無視最極限的高溫和冷凍。其實力量會隨着憤怒的提升而無限提升，所以沒有一定數字。

搵返奇落里維斯做就正

hulk 對antman 會點？
打唔中？

都係為賣玩具姐

hulk應該嬲左banner

但係有邊個可以自己單挑全英雄?

marvel世界想講到幾勁就幾勁幾廢就幾廢架啦，睇個作者想點姐

Btw 好似未有人講WW Hulk?

腦佢好似係最聰明果幾個

大佬, 好似係打和super喎

個個係柒頭Benner

其實除左thanos
仲有邊d勁既boss

Beyonder

呢個除左oaa有咩人可以ko佢

自己殺死自己

奧創升起一個城市，跌落黎就九龍新界冇得避

扔個衛星落黎，班英雄居然唔洗死

thanos 冇激佢

Sentry level咋喎

仲有molecule man同佢同級

但果陣thanos好似已經有紅寶石

真係跟漫畫嘅drax都可以秒thanos，宜家hulk收晒皮都係劇情需要姐

Hulk 漫畫入面可以同哨兵打成平手

哨兵 死侍 緋紅女巫 奇異博士 Hulk 淨係講Avenger

漫畫嘅hulk係好撚勁 電影都未進化打毛咩

漫畫入面勁少少嘅角色都弱化哂
就係唔想做壞個平衡搞到冇戲睇

仲有一堆英雄能力太屈都冇出到添

十成9 Hulk AVG4 進化救世界

就算係漫畫Thanos都可以屌打Hulk la

on9冇寶石天啓一定屌打Thanos

趁佢變咗bb先殺得死咋
差成級

天啓>thanos
電影弱化曬所有過勁既人
有石基本上個個都遠古神級

deadpool都攞出泥講,不如講埋呵噹

叮噹

佢哋應該講緊漫畫，詳見死侍屠殺系列

印象中狼人同punisher 都有出類似系列

雖然好似buff得太過份
不過係睇得幾爽

Deadpool係有入到Avenger

點解唔講得deadpool

因為佢冇睇漫畫

好鐘意ghost rider 但係電影伏到不得了

柒少陣

下集
Captain用返舊盾
Hulk終於肯岀黎

我怕呢兩個位會感動到喊

利申 FF

Beyonder同oaa唔係兩樣野黎架咩

劇本特登要弱化Hulk

如果一開始就抽win 咁成套戲唔駛做啦

只係睇過電影, 我真係唔了解乜野叫弱化
10年嚟啲角色能力都係咁架啦, 邊有弱化到?